## Курсовая работа
В рамках проекта было реализовано BI – приложение для наглядного отображения статистики выступлений биатлонистов, которое включает в себя такие показатели как: время отставания от лидера, время, потраченное при стрельбе, общий процент промахов и попаданий, общее время бега, процент эффективности(попаданий) выстрелов как в «лежке», так и в стойке, а также отдельные дашборды, направленные на анализ командных выступлений и сравнение показанных результатов двух и более спортсменов. BI - приложение — система, которая автоматически собирает информацию из разных источников, соединяют в целостную картину в удобном формате и дают возможность строить отчетность (дашборды), быстро и удобно анализируя большие объемы данных. 


## Проект был создан группой обучающихся, все права принадлежат авторам.
